湯佬撼木乃伊尊尼特普變隱形人合組Dark Universe亂鬥復仇者

近年超級英雄片大行其道，環球影業決定都將作品打造屬於自己的電影宇宙，正式宣布「Dark Universe」面世，將幾部即將推出作品中的怪物角色，組成聯盟打造一個全新的電影系列，湯告魯斯（Tom Cruise）、尊尼特普（Johnny Depp）等巨星都有份加盟。

「Dark Universe」 發布首張官方演員合照，羅素高爾、查維巴爾頓、湯告魯斯、尊尼特普、蘇菲亞寶堤拉（由左至右），星閃閃陣容不比復仇者聯盟尊美。（網上圖片）
華納電影將蝙蝠俠、超人等組成正義聯盟，打造出DC Comics世界，另一邊廂，迪士尼和Marvel就有Iron Man、美國隊長等集結成復仇者聯盟，創造Marvel電影宇宙，兩大超級英雄陣營，推出以來一直成為全球票房的長勝將軍。環球影業（Universal Studios）都深明此乃必勝方程式，決定都建立一個「Dark Universe」的電影宇宙，有別Marvel、華納改編漫畫的電影，環球影業發揮自己特色，將一系列過往經典電影中的怪物角色重新翻拍，再將之整合成聯盟，日前電影公司就發布首張「Dark Universe」的官方Logo、首支宣傳片，以及５位成員的合照，當中包括影帝羅素高（Russell Crowe）、湯告魯斯、尊尼特普、蘇菲亞寶堤拉（Sofia Boutella）、查維爾巴頓（Javier Bardem）。

香港都唔應該執輸， 搵葉問， 成龍， 黃飛鴻組成Kung fu universe

其實睇universe 睇到厭

好撚正

宜家咩都加個宇宙落去
可惜香港人淨係識m記宇宙

利伸 今次呢個好似幾正

fast & furious都係環球,係咪可以客串埋

加埋Minions

Johnny Depp!!!!!!

然後可以打鬼打殭屍打壞人

然後搵黃家衛拍

葉問同日本仔決戰期間突入時空扭曲，來到2017遇見現代警察陳家駒。

#樹大招風？

the league of extraordinary gentlemen

😅

當uber咁飛車載角色連接唔同世界

打咩造呀

創造唔得？

搵番舊時個男主角咪仲正

羅網呢

所以宜家單人明星唔值錢

Mummy加海盜